披肩係咪女仔係office凍既時候既指定dress code?

發覺d後生女個個都有件

老女人都有

可能有 但冇留意

大多數都係老女人

想偷偷地索

索過 無乜特別

blocked

?

呢d?

呢d-.-

肥婆都用
效果圖

加拿大位有靚女汗味

放便易襯
dress up dress down 都可以着
同埋訓覺當被

易襯 同埋唔會太熱

不如帶套外套返公司啦

索完再拎黎劣丁再放返佢個位